有個字典app傻撚左

Bravolol一齊嘲笑黑警唔讀書